Fin soc 深圳 summer intern 去唔去好？

金融科技人才培育計劃2019:
深圳暑期實習計劃
Fin Society: 2019 Shenzhen Fintech Summer Internship Programme
上網報咗呢個intern
唔洗interview 唔洗交CV就有offer
好似好伏
但見到fin soc 名都唔差，啲firm都幾大
但係要交5000 deposit
有冇人上年去過，知個program係點，值唔值得去?
求救T. T

Deadline 咗啦 ching

唔係27號前要accept offer咩

Ching 有冇 accept?

呢到有冇人accept咗

利申 it9

唔識乜撚野 fin soc
就咁睇伏到仆街

有啊 咁早派offer真係唔知ac唔accept好 最後廢時煩

我都 accept 咗 以防萬一

準備好相認了

做咩咁講
btw 清星期二會唔會去

唔去啊

我想知幾時先知派咩公司畀你

聽人講派咗都會轉

去啊

試下大嗌我個名 btw今日係連埋北京團

唔係啊同科有三個,你呢？

Fin soc個名唔錯？
伏到仆街